# Tarefa HTML PS INJunior 2023.1

## Tarefa visa desenvolver uma página de apresentação do grupo, apenas com HTML.

## Fizemos o deploy da aplicação para testar: [Tarefa HTML](https://injunior2023.gitlab.io/tarefa-html/)
